22歲「富二代」一夜情後：我有愛滋 44歲熟女當場痛哭

中國浙江一名44歲的女子，日前在上海認識一名22歲的男子，兩人當晚馬上發生性關係，也一起到杭州遊玩。沒想到，就在女子借了男子7500元人民幣（約3.34萬元台幣）後，對方突然不告而別。後來女子找到他，向他討債時，男子卻稱自己有愛滋病，嚇得女子當場痛哭。
《梨視頻》報導，上周二（27日）下午約1時，原籍四川、從事服務生工作的女子，杭州火車東站與男子拉扯，並大喊：「你不要走，你還我錢」，吸引路人圍觀。女子表示，她與男子是透過社交網站認識，雙方相處、一起生活3天後，她對男方印象不錯。男子還向她聲稱，在廣州擁有千萬家產，日後要把旗下飯店交給她管理。可是不久後，男子就以「他公司現在差一點錢」為由，向她借了7500元，承諾月底會還，但事後卻企圖逃走。
男子則向警方供稱，自己根本身無分文，「借給朋友了，已經沒了」，加上不堪女方糾纏、煩擾，所以在還了4200元後（約1.87萬元台幣）後，乾脆聲稱自己有愛滋病。警方認為，男子的愛滋病「只是心情不爽，想嚇唬對方」，所以要他寫在借據後，就放他離開。對此，女子揚言，會透過法律途徑追討款項。（大陸中心／綜合外電報導）

44，又唔係富婆，諗太多喇

有錢人公司爭少少錢會係爭7500咁少
真係發夢發太早

勁識食
無套中出熟女

想睇44歲咩樣

22歲毒撚樣都食到女

你肯食四十歲以上，一定大把女比你食

我肯 又點？

就在女子借了男子7500元人民幣（約3.34萬元台幣）後，對方突然不告而別？

睇到都諗咗陣，到底係邊個借邊個
係普通話問題，定台灣記者問題

Blur左都睇得出幾肥膩下
你真識食.jpg

我都睇到搲晒頭

一起生活3天後，她對男方印象不錯。男子還向她聲稱，在廣州擁有千萬家產，日後要把旗下飯店交給她管理。可是不久後，男子就以「他公司現在差一點錢」為由，向她借了7500元，承諾月底會還，但事後卻企圖逃走。

事實證明
女人想用西當提款機
結果貪字得個貧

44 歲都可以當提款機？